想問下流浪地球香港有無上畫？

本人本鍾意呢煩科幻片
由於未睇話小說
但都好佩服劉慈恩既想像力

岩岩睇完
ok好睇

梗係唔係香港睇
可能尋日岩岩睇完如珠如寶
覺得好睇100倍

呢套係大陸爆左，應該會係春節檔冠軍

特效幾好，劇情唔尷尬，唔錯

岩岩睇完 好正

唔好劇透啊 唔該

自己過濾咪得

一日睇哂 流浪地球 喜劇之王
簡直係天堂與地獄
喜劇之王結構簡單鬆散
笑又唔好笑 又煽情唔到
相反流浪地球 單係鏡頭運用就已經煽到情

故事背景幾特別 本來諗住國產野特效會好錯
點知特效做得好好
除左有少少劇情位好尷尬
都做得好好

唔知有無人睇過《三體》
係同一個作者

道路千萬條